莫文蔚唱歌真係幾好聽

得 天 國 那勝利有一秒吧